"Ja, dat heb ik," zei Norman.
Het was een telegram van The Manor dat zei dat zijn moeder ziek was, en hem te vragen meteen te komen.
Met de behendigheid van een goed opgeleide dienaar, de man hielp hem zo snel mogelijk te kleden.
"Ik zal een ontbijt voor je klaar maken in de westelijke kamer, mijn heer, en ik zal de hondenkar bestellen.
Terwijl je je hebt ontbijt.
Ik zal de dingen van je heer verpakken. '
Norman bedankte hem.
"Ik geef niets om het ontbijt," zei hij.
"Ik moet_ vang die trein; en kijk hier, "voegde hij eraan toe," zeg niets over het telegram.
Zeg gewoon dat ik naar de stad ben gegaan en zo Ik zal schrijven."
